海洋公園又停，使唔使再"借"多幾十億？

執柒咗去啦！

咁多舊魚
開日本餐廳賣刺身is ok